佛地魔係咪青頭仔？？

應該係，話晒最強魔法師

你就黎變第二勁